admin考慮下開個選戰台

而家時事台開始愈黎愈多關於特首戰舉既po,連唔關時事只係鬧某1-2個候選人既po都開始多